\begin{problem}{1D Arkanoid}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{4 секунды}{256 МБ}

Саргылана изучает разработку игр, и ее первым проектом стал одномерный арканоид. Игра в одномерный арканоид выглядит следующим образом: есть бесконечная полоска из квадратных клеток, в некоторых клетках есть препятствия. В любую свободную от препятствия клетку можно поместить шарик и толкнуть его влево или вправо. Для простоты будем считать, что  препятствия имеют пренебрежительно малую толщину, а шарик~--- пренебрежительно малый диаметр. За одну секунду происходит следующее:

\begin{itemize}
\item Шарик за секунду переместится в следующую по направлению движения клетку.
\item Если же в этой клетке оказалось препятствие, то шарик изменит свое направление на противоположное, и, начиная со следующей секунды, будет двигаться в обратном направлении. Препятствие при этом уничтожится, и шарик беспрепятственно пройдет через эту клетку в~будущем.
\end{itemize}

Для того, чтобы в игре не было багов, Саргылана хочет протестировать часть игрового движка, моделирующую движение шарика. Для этого она создала несколько тестов: дано начальное расположение препятствия, а также несколько запросов вида: <<если шарик поместить в клетку $x_i$ и толкнуть влево или вправо, где он окажется через $t_i$ секунд?>>. Обратите внимание, что препятствия, уничтоженные во время исполнения запроса, будут восстановлены перед исполнением следующего.

\InputFile
В первой строке содержатся два числа $n$ и $m$~--- число препятствий на полоске и число запросов ($1 \le n \le 10^6$, $1 \le m \le 3 \cdot 10^5$).
В следующей строке содержатся $n$ чисел $x_1 < x_2 < \ldots < x_n$~--- номера клеток, в~которых находятся препятствия, в возрастающем порядке ($|x_i| \le 10^9$).
Следующие $m$ строк описывают запросы. Каждая строка содержит символ \texttt{L} или \texttt{R} и два числа $p_i$ и $t_i$ ($|p_i| \le 10^{9}$; $0 \le t_i \le 10^{18}$). Если символ равен \texttt{L}, то шарик начинает свое движение влево, если \texttt{R}, то вправо.

Гарантируется, что в клетке $p_i$ нет препятствия.

\OutputFile
Для каждого запроса выведите одно число~--- позицию шарика в~$i$-м запросе через $t_i$ секунд.

\Scoring
Данная задача содержит пять подзадач. Баллы за каждую подзадачу начисляются только в~случае, если все тесты для этой подзадачи и предыдущих подзадач успешно пройдены.

\SubtaskWithScore{16}
$n = 1$, $m = 1$, $t_i, |x_i|, |p_i| \le 100$.
\SubtaskWithScore{18}
$n, m \le 100$, $t_i, |x_i|, |p_i| \le 100$.
\SubtaskWithScore{24}
$n, m \le 1000$, $t_i, |x_i|, |p_i| \le 10^8$.
\SubtaskWithScore{29}
$n, m \le 50\,000$.
\SubtaskWithScore{13}
Нет дополнительных ограничений.

\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\end{example}

\end{problem}

